鄭錦滿：香港 #抗爭派 最大嘅笑話係，教大家上Facebook、Twitter打「國際戰線」，點知被刪帖。

熱血公民鄭錦滿：
香港 #抗爭派 最大嘅笑話係，教大家上 Facebook、Twitter 打「國際戰線」。
點知一睇美國總統大選，原來喺 Twitter 討論拜登醜聞唔得；唔講政治喇，貼吓兒登（Hunter Biden）嘅八卦都唔得；唔識邊個係Eric Ciaramella，諗住請教一下 Facebook 大神，點知會被刪帖。
有censorship（審查制度）唔緊要，最重要係有sponsorship（金主贊助）。
喺Facebook、Twitter寫乜嘢內容其實冇乜所謂啦，最重要嘅係每一個 post 最底嘅Patreon、 Gogetfunding 連結仲 work 就可以～～～

死25仔暗串老師,因住皇天擊殺

呢條賤種仲教手足認暴動罪添但連登班五毛係唔會咬熱狗嘅

又係將所有野spin去錢, 但熱狗叫人課金就天經地義, 呢個組織可唔可以唔好咁垃圾

仲有4chan,reddit架，你眼細啫眼光唔好咁窄好唔好!

On lun 99 佢仲成日同黃水門單打612

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

1年前已經叫大家咪用 facebook 整呢 D 野
個 host 係人地到，除時收我地皮，都仲係要用

Joe Biden = 拜登
Hunter Biden = 兒登

射撚滿叛變

熱狗不嬲都咁垃圾
上年大遊行前放大量狗仔入黎洗地笑飯民入錢入錢入錢
結果自己未又係喺遊行路線度擺籌款箱出黎笑到烚熟狗頭咁鞠晒躬求人入錢入錢入錢

香港 #熱狗 最大嘅笑話係，佢地自己。

熱狗真係呢個世界最仆街的人

泛民本土做議員，袋十皮
CCtai做議員，份內事，忍辱負重

無錯，自己做FB咪得，仲可以上市，發過豬西八格

捐返落渠啦屌你老母

點睇國師喺facebook指點江山？

中國共產黨最大嘅笑話係，揾五毛上 Facebook、Twitter 打「群眾鬥群眾」。
點知一睇新尻肺炎，原來喺Twitter散播下假新聞唔得；唔講政治喇，讚揚共慘黨嘅防疫工作都唔得；唔識邊個係閆麗夢，諗住請教一下 Twitter大神，點知佢個ac 比人封尻左。
有censorship（審查制度）唔緊要，最重要係有sponsorship（金主贊助）。
喺Facebook、Twitter寫乜嘢內容其實冇乜所謂啦，最重要嘅係出每一個 post 仲有錢收就可以～～～

仲要係1:69呀

呢啲post呢，嗰啲咩李商隱晦，李斯特鐘班熱狗畜生就會忽然盲撚咗

喂呀

呢隻熱畜真係完美示範乜撚嘢叫九唔搭八

FB熱狗：泛民接受委任係鬼
鄭松泰：（Am I a condom to you?）